大家點睇福士scirocco2.0

有無巴打揸緊呢款車 覺得外型好靚又好似幾快
利申未有牌 下個月去報名

筆試合格之後等九個月左右路試合格再講

我諗之後應該好多人開呢類Post接龍

乾7

考完 甩咗P 慢慢再諗下

真心型

Mk車

行大山要俾 111 推架喎，準備好未

之後記得唔好約去汀九車聚

2.0 係濕6
利申: 2.0 driver

仲係唔係Berlin to Warsaw in one tank?

無知一問有咩分別

冇咁易死波箱
利申:濕6用家